啲女人真係好撚鍾意鬥氣

女人真係係好撚閪
有咩事都唔撚講
係鍾意單單打打
搞到你躁為止

冇腦

屌又講我

講囉繼續

始終針唔吉到肉唔知痛

Super girls